

# This Part is about myself

## **Where I am from:**


## **About my bachelor degree:**


## **What I am interested in in this Masters degree:**



# This Part is all about experimenting
title
===
Small title
------------------------------------------------
Absatz mit zwei leertasten am Ende der Zeile  
und dann gehts mit der nächsten Zeile weiter

"forced" Absatz mit zwei Absätzen

und dann gehts weiter...

_italic_ **bold**

[if you want to create a hyperlink](https://www.markdowntutorial.com/lesson/3/)

Um Referenz-links zu erstellen muss eine Referenz definiert werden mit Brackets und doppelpunkt [R]: Referenz.de  
Um eine Referenz zu nutzen wird [][] verwendet Beispiel [Link][R]

Bilder mit Referenz ![A pretty tiger][Bild]

[Bild]: https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/56/Tiger.50.jpg
